napraviti login formu
- forma se otvara na klik dugmeta ili anchor taga Login
- formu fade-ovati a nakan toga animirati pojavljinvanje elemenata form

- animirati pojavljivanje liste genrova,

- animirati pojavljivanje filmova na promenu zanra,

- napraviti login formu i animirati,

- baza ko hoce (user, omiljeni filmovi) ili localStorage
- koristiti jQuery Ajax

- kreirati i manipulisati elementima sa jQuery (edited)

